
QQ  : About MAQ Softwares.
Ans :

Q1  : Tell me about yourself?
Ans :

Q2  : Family Background.
Ans :

Q3  : Why do you want to join MAQ softwares?
Ans :

Q4  : What skills or background makes you suitable for this job.?
Ans :

Q5  : Components of the project in details.
Ans :

Q7  : Tell me something which is not mentioned in the resume.
Ans :

Q8  : What you found most interesting about the company.?
Ans :

Q9  : What type of work you want to do in company.?
Ans :

Q10  : Any experiment you have done in your life?
Ans  :

Q11  : What is your dream company.?
Ans  :

Q12  : Tell me your strength and weaknesses.

Ans  :

Q  :
Ans :

Q  :
Ans :
